想當年我入大學，女朋友asso，叫我唔好同佢分手

然後到我陪佢入大學，轉個頭我被分手

搵男朋友咪唔會同你分手

抵啦

咁舊既唔去新既唔黎

我覺得ok既

放心啦ching，臭雞無好下場。
早啲知佢係臭雞，仲好過遲啲先知佢係臭雞。